點解咁多人講C朗係努力 美斯係靠天份

C朗生到牛高馬大 美斯要啪針增高 基因差咁多 咁又係天份既一種 ？

C朗啲肌肉無用架，未掂已經跌

雞姦你估出世就識？
唔努力點會有我朗咁勁

根本佢兩個都係要本身天才 再加後天努力
先走到而家呢一步

兩個都係天才 不過美斯天份高過C朗
兩個都好努力 不過C朗更加努力

點睇得出c朗更加努力

C 朗點會唔係天份呀
骨架大得黎又靈活，前場基本上打咩位都有

努力就個個都努力架啦，但球皇唔係個個努力就做到

嘈黎都哂氣 年中一堆新C朗, 新美斯 最後有幾多個真係做到佢2個做的野... 天份,努力... keep到先講

因為c朗努力得高調
成日都有新聞話佢點點點練習又食咩又盛咁

因為朗細個好撚窮，美斯係私樓仔

小花都係教練面前高調飲可樂

淨係睇佢d隊友個個都話佢最早黎最遲走就知啦

秒經

睇丙朗身型同睇下佢餐單

唔比小花，你睇下當年一樣吹到天才既月巴

或者細哨，我真係唔信佢有阿朗咁刻苦身型會走樣成咁

淨係曼聯同皇馬個身形已經差好遠 ，去左皇馬個身厚到

呢啲post唔會過三頁

因為佢大隻， 大家自然覺得佢操咁大隻好努力

細哨直頭懶

做得球星邊個唔係天才